====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: alors j ’ ai demandé une audience au Général de Gaulle pour lui expliquer qu ’ au bout de 3 ans de mon travail voilà le point où j ' avais abouti et ayant eu l ’ assurance qu ’ il trouvait cette grande chose intéressante j ’ ai fait le tour de chacun des Ministres pour leur dire que le Général avait donné sur ce plan un avis favorable ;
Tokens having emotion: [ intéressante ]
Lemmas having emotion: [ intéressant ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéressante ]
Lemmas having emotion: [ intéressant ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

